鼨韵G

出左半秒 kfc

KFC

等你星期六再cap

正到

明明打錯字都知邊個

wingto咁搏命

擺上檯

肥屎忽